愈凍愈想攬女，點做好

之前有留意過d ptgf
但俾幾舊水出黎西我面怕怕

自己檢討下咩樣啦

駁唔到

叫雞

Call g

你可以考慮移民去啲熱帶地區

收皮啦屌你老母